大家今晚美股千跌 快走

唔好咁迷信啦

tg gp 有冇link

酒呀！！！

要先自貼

之前入過

算唔算破燈

要買入先會生效

屌

我都想入比埋我入pleaseeee

唔係講笑
咁都中

終於落番黎啦
提提你 道指至少跌3.5%先係千跌

紅撚晒

走唔切啊屌

屌...

好想入麵神group

Tg

@memotape

求入麵神group

痴撚線 準到

[url]求入麵神群 @on912345 tg[/url]

我真係好撚驚

屌，準到。

求入面神gp @tgronald

求入 mmmbbb321

留意小陣都唔得

求入

求加入 🙏🏻
@dingdinghunter

aapl先跌得1%都唔夠

求入麵神group

求入麵group

你真係好傻

求入面神gp @e14baba

想入

神說
「SQQQ唔識升」，它就升了。

好中

@Aforapp 我都想入呀👉🏻👈🏻

點解我依家先睇到 琴晚係最高位買左spy options

好準
結果sqqq升左

Cls

好想入麵麵grp呀求加入

又係麵神搞鬼

求入group

琴晚aapl應該升唔升 奶共tsla應該跌唔跌
好明顯係一種訊號

美股既大時代就到
堅不可摧

求入 group

同求

@fabian368 想入QAQ

求入group

banana9876

求入grp

又出賣我

你搞到螞蟻上唔到市

求加 @deledeled

加我入呀 thx

@what7umean

兩日跌一成先算跌

求麵神group

求入谷@cowballball

麵神谷求加

@hellommok

求加
@Halala00

求加入group
@kkkaa053

教徒在此

今日premarket

@kidlogo88

我係面粉呀HI